天水圍泰王辦事處開張啦！

各位街坊、支持者，我地正式宣佈：鄭松泰立法會議員Chung-Tai Cheng 鄭松泰及王姑娘於天水圍（逸澤）的聯合辦事處（又稱泰王辦事處），已訂定於本月24號（星期日）隆重開張👏🏼👏🏼👏🏼

猶記得數年前初到天水圍，由零開拓，除左風雨不改地堅持每星期舉辦街站，每逢佳節亦有大型活動，與大家同渡數個寒暑 🌸🌿🍂⛄️

熱血公民一向資源緊絀，慶幸默默耕耘兩三年，漸漸得到各位街坊、同道認同及支持，讓我地能夠在天水圍落地生根，有更好的地方、更多的資源服務大家💛🙏🏼 有左地區辦事處，我地嘅服務及活動就可以組織得更好。我地定必不負眾望，繼續努力，請大家繼續支持熱血公民💪🏼

開張當日泰王辦事處將會有舞獅、金豬、剪綵等儀式，歡迎大家參與👏🏼

開張吉日：2020 年 5 月 24 日（星期日)
活動時間：下午12時半至2時半
舉辦地點： 天水圍天澤邨澤辰樓地下B翼
聯絡查詢：9444 7920（辦事處主任高廸鏗）

Hi 王姑娘隻狗

舞獅、金豬、剪綵等儀式
成個黑社會咁

佢哋係好鍾意群埋啲黑社會

王姑娘係大雞樂隻私家雞

聽日4:00 元朗椿腳大媽群一定來破壞

千祈唔好用個籠捉老鼠

請不要人身攻擊

無人身攻擊 事實黎

CCTai （自稱）

黑社會先保留到香港文化

漏票 咩撚關係 我批要批你個鬥
敲你飯枱倒插支旗 影佢大頭先～

正啦 又有地辦

王姑娘日日幫樓豬含